請立即升級文宣818民陣遊行

一場過百萬人真和理非遊行，向國際展現正義一方

-大頭相（Facebook, Whatsapp, 公司email 頭像）
-千字文 以親自錄音誦讀形式 轉載
-連登多post 洗版勇武暫時退場，set 死線下週六824 真勇武 光環上場
-搵個非p牌重發呢個post 幫推

借個位

free to print :

加英文

+8大SU 要求老師校長參加，之後再文宣升級校長加入證明極安全

等英文版

推818